民主弱點：劉細良指民主國家政黨會受到課金財團影響

美國民主黨背後係奶共華爾街矽谷，唔好抱太多期望

唔係點有侵，中國人睇民主真係怪，話民粹係垃圾